全港屋苑保安指引

作為住客既你到底知唔知自己屋企安唔安全？

落樓問清楚保安員先！

唔好到時食咗過期催涙彈先黎後悔